hkbn10月完約

本身用緊hkbn， 9 月30就完
請出招